洋妞亡命雙騎 太子衝燈Cut六條線激撞的士

鬧市中玩命？近日有洋妞在太子鬧市踩單車，更罔顧安危衝出十字路口，被的士撞倒，引來網民批評︰「自殺式襲擊」。

片段被上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，只見星期日（17日）有外籍女子滿臉喜悅地在馬路上踩單車，其外籍友人坐在單車後座。

她們騎至太子道西與塘尾道交界時，無視交通燈號，在多架車輛前逆向穿插，有的士見狀立即煞車。惟當她們準備走近旺角消防局時，另一架的士疑因收掣不及，迎面撞倒單車，二人躺在地上。

網民紛紛認為該舉動瘋狂︰「單車友咁行法真係想自殺」、「以為自己大晒，又唔用吓腦」、「我記得香港踩單車係咪唔畀載客？」、「呢鑊一定要幫的士司機」。

平時冇乜嘢都唔會睇因報 正話冇為意㩒咗入呢單所謂新聞 出返去之際一聽到首歌就笑撚到
啲改詞都唔係話特別好笑 但係個唱腔真係鳩到仆街 好撚似舊時喺YouTube聽嗰啲鹹歌咁款